旺角男子失聯多日 友人上門揭發吊頸亡

旺角男子上吊亡。今午（4日）2時半，一名男子到旺角花園街83號9樓一單位，探訪一名失聯多日的男友人時，惟拍門無人應，而單位更傳出異味，擔心他發生事故報警求助。消防接報到場破門入屋，揭發男子在屋內上吊，昏迷不醒。救護員檢查後證實男子已明顯死亡，警方正在現場調查。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

乜撚野失聯呀

失去聯絡就失去聯絡啦

想簡短啲就失蹤

失你老母聯，記者死全家

失蹤多日